「千年難得一見美少女」首度露出額頭 橋本環奈害羞了

日本女星橋本環奈因一張「奇蹟美照」打開知名度，被封為「千年難得一見美少女」，爆紅之後戲約、代言接不完，成為炙手可熱的新生代明星。造型百變的她，過去總是以短瀏海亮相，近來卻罕見露出額頭，實用面積1974方呎，成交價9870萬元新造型連自己也有些不習慣，「感覺很不好意思呢哈哈。」

▲當年14歲的橋本環奈因這張照片一夕爆紅。

橋本環奈20日凌晨在推特上發文，曬出一系列美照，分享出為了雜誌拍攝，所準備的全新造型，「我從來沒露過額頭，感覺很不好意思呢哈哈。」畫面中，只見她穿著粉紅色平口洋裝，展露整片白皙香肩，並且以髮帶將瀏海往上翻，難得露出額頭造型驚豔眾人，呈現出可愛又略顯成熟的氣質美。

▲橋本環奈首度露出額頭。

一系列照片曝光後，橋本環奈新造型獲得不少網友好評，引來大票粉絲留言狂讚，「好難得露額頭」、「千雪降臨啦」、「頭髮好可愛阿」、「新造型好好看」、「千年一遇美少女果然厲害」。

▲▼橋本環奈先前直播公開剪短髮。

橋本環奈最初以一張「奇蹟美照」打開知名度，原是「Rev.from DVL」的成員，團體解散後各自發展，她近來則是因演出電影《銀魂》和日劇《警視廳生物課》人氣再飆。前陣子，她開直播宣傳新戲的同時，也同步分享剪頭髮的過程，難得將多年長髮剪短，「這是我人生中最短的一次。」當時全新髮型同樣讓粉絲興奮不已，「整個人都變了」、「還是好可愛啊！」

橋本真係好撚靚

朱千雪

罕見露出額頭，實用面積1974方呎，成交價9870萬元新造型

世上最大額頭

哦

巨人

又呢招

露個額頭有咩特別
佢露乳頭再講

一d都唔靚

痿痿

3000 x20 (明星價)

笑到仆街

睇黎若有若無巴打振作返

gay test 入黎淨係睇相無睇過字
不過笑左

短髮又幾好睇

橋本烈唯

負皮王

其實佢靚係邊

露埋龜頭再講

個妝濃到幾乎認唔到佢